【都市擂台】 應否停止抗爭，換取政府成立獨立調查委員會？

應否停止抗爭，換取政府成立獨立調查委員會？

五大訢求

push

停佢老母

btw，負評

本末倒置

睇清楚未？

政府應否回應五大訴求，換取市民停止抗爭

傻撚咗？

尋日民間記招都有講
係政府回應訴求，示威者自然會停
同埋政府係公僕，我地有交稅架！
本應係政府服務市民，而唔係市民聽政府支笛
唔好本末倒置

濕鳩問題，講到好似停抗爭會有獨立調查咁

五大訴求 缺一不可

11:27
繼續抗爭
50.0%